太淺度數係咪唔太好做激光

300近視 175散光
一邊225近視 200散光

留個名，順便幫推

家下好似做微笑 > 激光

幾深幾淺都唔好做，切左返唔到轉頭，以前做落d人，後遺症慢慢出來

例子呢？

有咩分別

有兩個同事，應該13-14年前做，一個有眼乾，夜晚有光圈影

佢老左十幾年 唔做個手術都會有眼乾啦

好多傻仔成日拎D雞毛蒜皮既野話後遺症
你話盲左,要帶番眼鏡之類就話

有無人咁淺都去做

連眼科醫生自己都唔敢做就知咩事啦

因為只可以做一次 淺真係唔好做

>28 可以考慮

咁整深佢再做

其實你呢個理由真係最on9，第一，眼科醫生就一定想做矯視？第二，醫生對眼好重要，對一般人黎講微不足道既後遺症都可能會對醫生做手術時有影響

二百幾度近視加百幾度散光，8-9年前做
而家都無加深到

不過老實講夜晚睇野係會無咁清楚，對住d光源會有d散散地
但係平時游水打波做運動就爽到震

值唔值得做

咁值唔值得做？

值唔值你問自己啦問我托7

有屋企人十幾年前做左
到而家都好正常唔洗帶眼鏡同冇任何眼部問題

其實無乜必要都可以等下，醫療科技既野日新月異，話唔定幾年後有新技術可以解決近視又無後遺症，前兩年有消息話加拿大研究緊隻新既殖入式晶片，比而家ICL更方便同安全，退一步講而家ICL技術都唔差，點解一定要做激光? 畢竟激光切左就係切左，返唔到轉頭，ICL有問題可以再拎返出黎

夜晚睇野唔清講緊咩情況
好黑嘅話係人都睇唔清啦

同一睇法，切左就返唔到轉頭

但太淺度數好似話cut左出黎既太薄 好難夾出黎

icl聽講都有問題

唔好成日話醫生唔做
做左個啲你點知